Notebook 加RAM 問題

我早排買左部dell vostro 5568
得4GB RAM 想加到8GB RAM
應該買邊隻牌子先岩

自己裝？

搵人裝埋

留意係咪低電壓

我果部RAM係1.2V

最好買返同你原先果條同牌子同型號嘅

你部機用DDR4,求其買條notebook DDR4 ram就 ok

搵埋人裝就叫佢配俾你啦
少少水腳都要俾人嘅

我用cpuz睇係唔知咩micro techology喎

ok thx 其實可唔可以加8gb變12gb